唔訓既你 依家做緊咩野?

回你 post

準備訓

打機

返工

功課

打緊字覆呢個post 就訓

聽日要返工 好凍

好想瞓

扑野

飲酒

食完面

on9

聽朝考試

搵緊郵票寄信

三上悠亞🤡

由於媽媽唔識寄掛號
將就下收平郵

唔洗掛號
其實我好鐘意check郵箱

尋日打左幾隻落黎
d信內容係你叫霸王雞

驚寄失啊

諗緊除夕點 生日點

Hi

無咁易其實

佢果幾封係話9你搶左佢果隻
搞到佢冇啖好食

同我過

咪又係咁

信你

Ok

好凍 攬住我

hug hug

OJ

you攬女過

認錯人

岩岩收到封
你份aids報告出左
話你得返三個月命

走左啦

on9 wai eat drugs la

he no help ga la

不了

好凍 攬攬我

Me agger

聽講你同樓豬69果陣中既

食緊甜品

唯願在剩餘光線面前

我呢mark子

when meet mark

不了 有仔

芒果草莓忌廉?

等起機。bye hk

我又見唔到

Buttner gay

你同樓豬

see ya

食木桶豆腐花

紫米露

散播病毒先

Rubbish

taro

召喚末日

diu

agger

我年中都成日同佢撞機

澳狗與狗 不得內進呀

不得不了

31?

Sor I'm a dog

食營多

Go undersea?

諗野諗到訓唔撚到

放閃食屎狗

早晨啊各位

屌唔知點解笑咗...

屌你老母

生瘡

MK

有人暗戀你

暗瘡呀 屌你老母

難D

唔好太掛住我

邊到me

................

凍芝麻糊先正

唔撚想做fyp呀

俾d氣勢

Ho ball

秋chiing識食

近來戀上凍紫米露
本身唔鍾意直糖水的

食唔到女唯有食糖水

上左岸好串

我都唔撚想溫豬
我選擇了JUMP

柴灣有間幾正

屙屎

屌真係唔撚想笑
但我笑咗

agger秋ching

So far ar

MARK仔同ON9威

挽留

正

DLLM

好串

想直蘿蔔糕

only cup has card now

俾d勇氣

一齊好好學習

你囉 上左岸好串

Sor去開貧民窟
You live high class

咬到我甩牙膠

HI

NO ME窮撚
咁真係遠呀

Cuptner上左岸好串

唔係得職員証先book得?

我幫你溫
你幫我做fyp好唔好

未去過你果頭
我愛港島

我好似再發育
又高左

點解要逼害me呀

回解要逼害we呀

溫緊書

點解要逼害we呀

蟻多嬲死象

每年都係咁 好撚慘啊

唉

我愛屋企...

打完邊爐

rich

屌

Rich

RICH

叫人外賣糖水

做乜9

其實係我孖孖又矮左

笑9人既你

hiii

THX

上連登

笑咗一下

咩名

今日洗唔洗屌家姐

準備瞓

法國自己搞好多事出黎

佢聽日要返工 早訓

唔翻醫院了

睇到鰂魚涌喊果個post好有同鳴
個ex住鰂魚涌 當日比佢飛都係鰂魚涌海旁喊都死狗咁
好彩有兄弟陪住

兄弟情 永遠重要過女人

浸浴

細細同佢講 辣殺

同意

我要女人

混浴

最緊要兄弟會體諒你重色輕友

我會

那有女

隔離

平時大家除左出街都無咩交流
Wts都係一兩句
但當大家出事 兄弟永遠都會出現

有女仲上黎咩 屌緊啦

你會重色輕友

真。兄弟
我就極度支持兄弟重色輕友既

11lv點打

我都想有色牙

大屌哥

岩岩過8咋

有無GTA巴打

無呀

On9

好撚好笑咩？

屌你

好撚熱

幾時先肯完啊

Sa
得閒會玩vice city

好人好姐叫嘜大屌哥

今日等uber 漏左對鞋
冇左

返緊屋企

求LIVE

溫緊書 聽日exam

啱啱開咗

咁夜

再開

can't see

等緊有冇女搵我. ff

mk

有錢仔搭UBER

咩鞋

諗緊個ex

同tube差唔多😟

Blue tint

睇鼎爺學煮送，好撚多都好曬時間

但佢勁

但真心會厭煩，懶得煮

力不到不為財

煮餐飯幾個送就冇左個晏晝喇
不過諗住星期六煮番兩味比屋企人食

我都識煮幾味撚手小菜
蕃茄強 蒸強 薯仔強

全撚部都係強
蕃茄炒強正啊

有時間就煮

薯仔強有依樣野既咩

好飽

星期六日得閑又冇咩所謂既
不過今晚教果個豬肚湯咪撚搞我
洗唔係重點，一洗唔淨就898

我聽完你愛的歌
就上了車
愛過你很值得

你還要我怎樣 沒怎樣
我陪你走的路你不能忘
因為那是我
最快樂的時光

全世界都話你唔好 你on9 你仆街
但我真係好愛你 有乜計

有排晚晚都攬住睇電視
然後你會問我 第時結左婚係咪都會咁
我會甜笑住答 邊個話嫁比你
你會答我 我淨係娶你一個

我知你應該是鐘意左佢
唔鐘意我了
但我知你會永遠記得同我一齊既時間 係幸福過 開心過

btw呢幾晚日日玩天光先返屋企 攰死人

強係呢個世界最好食
好多謝天父爸爸發明強呢樣野

抑鬱病人自閉緊

我鍾意將啲薯仔切到一條條
再溝埋啲搞好左既強放落去煎

我平時食公仔麵都鍾意落強花

強又平又有營養

原來澳門咁撚多野行

有咩咁好玩

..,

我果時自己住一日煮4隻強連強黃咁食

落下bar行下海旁
收工都十二點 hea下就天光 又住得遠呢

澳門去一次就夠

我以前都成日食強
但打後發現敏感

唔好食咁多強黃

薯仔同強係呢個世界上最好既配搭
你叫mark媽試咁煮LA

早啲返屋企休息吧啦

佢唔識煮野

咁後生驚乜鳩

悶到玩返HOI3

悶到唔知想點

一日兩隻好啦

有冇人會同網上識既人見面？

冇，太危險

膽固醇早就證明左有85%都係個肝造出黎

MK妹

我娘親都咁同我講

我都有諗過呢個問題，所以想上嚟問下

你自己學再教佢

agger mark ching

有

試過好多次 冇事

中期報告做完一半啦

個個老師都有講

之後會唔會同到個人做fd

同埋近年都開始講緊膽固醇冇分好壞
係功能上唔同

太危險，不了。

一dd，有d仲keep住有contact

得大家姐識煮飯

唔玩了

Add oil

11lv clear

唔理了，一日都係食一兩隻好了

好彩我全家都識
細細個就被逼學煮飯

出面太危險，早啲返屋企

好飽呀

食左咩黎

大家姐

個個都識煮，問題係唔好食

Don't ff too much

我煮完要自己食番
我先唔會玩鳩自己

炸雞同炒年糕

華麗留名

Lm

炒年糕滯到仆街

?

我同MARK仔訓先

咁遲先上水

啱啱出完街

做咩

掛住我？

扮晒嘢

條女語氣....由一開始串串共變琴依家爹左，開心定唔開心好

死MK

成功馴服？

又屌靚女
屌完條女梗係嗲哂

邊忽係

出夜街

經驗之談？

係咁架啦
你琴日都係咁

頭果兩三個月會係，你唔食住個勢就玩撚完

求教學

我琴日有咩？

琴日你唔係接條女收工咩

4:1

有咩教學
總之唔好比條女要求到你任何野
一不離二

你都on9，紅日都番工？

一開波我做咩講咩都俾佢串，依家我叫佢個名最後兩隻字，都無反應。whatsapp應唔到機 隔一陣send「唔理我啦」呢啲野黎，到底係點

如果要求扑嘢呢

比多兩粒黎

一個樣已經答左你

得米

一樣唔比 但要搞到佢慶合合

咁你琴日去咗邊

你又知

琴日咪係屋企食飯

我又開始眼瞓

朋友，我青頭又會唔知

辣殺

咁遲先到

青頭同綠帽兩樣野黎

請我食煙就陪你傾多陣

食唔哂

琴晚我睇左陣書先上水

咪臭係

吹牙 我返緊工

扮晒有修養

你過黎搵我，醒幾包你，包埋酒水都仲得

一樣姐唔緊要啦。
屌閪同屌屎忽一樣姐

牙你老母

梗係你送過嚟

膠叔你呢d高薪人士係辛苦d

牙你老母個老母

Gay

你屌閪會有屎架？

收皮啦
我辣殺 搵萬零蚊咋

我彩你都on99

你地番緊工 我29先要番

我得幾千咋

早知啱啱先喺紅磡直接過嚟

我私補，唔撚定

無業遊民
有冇好介紹

早響丫嘛

好有錢

鴨

我都有，不過我公補同私補一齊番

過兩日搵你

以前儲落

你做開？

我返埋29就放囉

都好有錢

係

係 幫唔幫襯下

我淨係做私補，補習社以前做過，太閪

會窮

Pmed

我想屌你屎忽

我淨係做屌人果個

屎眼3000

咁你咪好着數

梗係

睇吓書先

我腦細勁好人，我番邊日就我，年尾有多啲錢
有親節日都出去食飯，佢俾錢

收返你錢

我果個都會
但班同事on撚9呢

求介紹

咸書啊？

Part time?

好似你咁咩

同事又真係無得講，三姑六婆type?

我淨係睇咸片

近朱者赤

一齊番好唔好

Yup, part time公補+私補

Seed or mother

男人老狗學人玩小家野
我食煙都關佢事，on99

Javjunkies and 141jav，自己搵啦

教佢食

so fast

其實睇唔到就ok我覺得 人地請你番黎教真係以為要你身教咩 十幾歲仲唔撚識分咩

我唔打鑊佢都算比面
劈炮果日我兜口兜面屌柒佢

留名等睇戲

條撚屌3章喇
我教撚到學生，你理撚得我食屎添啦

都話劈左

Rich條毛咩，好撚多大波妹，我每次都要專心係本書到，勁撚辛苦，個波一定有c or above

你老母，圖呢？

膠叔掛唔掛返新光埃

Sor 冇睇到

係光埃龍

食咗先

Agger

今次俾個老母大家

私補通常補上

潛一陣水
唔好掛住我

早晨
點解我私補果d女唔撚掂

得喇得喇，打飛機啦你

你執執佢

咁我寧願你唔好撚講

誤人子弟

我私補啲女，唔係勁撚大波就係勁撚有氣質，再唔係就both

冇得救，月球表面
有波都食唔落

your face

Ok，求介紹，我份糧比撚埋你

溫書

純文字討論

佢屌閪、屌波，叫你屌臉咩

仲係marketing?

好乖

懞頭入閘咩

IMC

MKT考完

屌又胃痛

我教到野架仆街

God bless you

btw唔係訓得幾夠好似

我對住部牆都打到飛機，你有真人屌唔落，渣ga

訓左幾耐？

夜了 睡了三十秒 又再起動了

青頭係唔同d 我渣

係咪太緊張

2000～0300

佢好似就考試

你d生理時鐘仲亂撚過我

我幾點都訓到

試下冥想，堅有用

聽日踏出市場應該會一躍而下

我以前就得
訓3個字-半個鐘就可以做3-4個鐘野
之後再訓

2100～0200

有同好

同少食多餐同一個概念

謝膠叔

達文西休息法

好簡單既冥想就得 播啲放鬆既音樂，盡量係純音樂
俾個問題自己不斷諗，例如高飛狗同布魯托有咩分別咁

用calm呢個app，佢會播音樂

特巴 我愈黎愈想屌你屎眼 對你好有興趣

堅定流呀 咁有冇啲咩莎翁扑野法

呢條友好危險

堅架屌你 我同幾個frd都試過

有大波學生妹唔屌 想屌你 代表咩

好似叫做quick charging ，係種睡眠法黎

係 不過開頭果個月好難捱

杯巴

睇落可以用盡啲時間咁
但我幾鍾意訓教

我未想咁辛苦住 我好享受廢青生活

我反正都冇得訓

最大都係驚 溫好哂到時出第2d

係用到好多，但你會好辛苦
利申：試過

慘豬

我果排好鍾意睇書同寫文
所以將d時間塞哂落去

無得訓既人係最慘

慣左就冇問題 用左兩年

來來去都係你地

咁考試就係咁 唔好諗咁多無謂野喇

慣左，多左時間做野都幾好丫

sor lor

唔想見到我咪走囉

我唔夠訓做唔到野

我訓啦 入黎同你地講早抖咋

講真，係考第2d你本身溫都無用 做好本份算啦

基本上都記哂重野

我完全唔係問題
反正我都係靠食藥

文青

有條友屌柒樓下班廢物：屌你老母咪撚嘈啦

早抖啦bb

898

你咪又係

勇武

好波 我今朝都屌柒班大媽
係到播小蘋果，屌佢老母

我扮出黎

睇住身體啊

ADHD係咁架啦

40歲都比多佢

小蘋果 笑死

好撚騷擾

冇得唔食 唔食做唔到野

幾好丫

巴打有offer未

Bye

唱下歌姐

8

Speed算唔算

你是我的小呀小蘋果

莊

佢係正我樓下播，仲要成班係到跳老舞

仆街有聲

算既

good hand leg

同埋加油，我都係HD

諗住照讀，反正grant loan

打柒佢地

以前比人洗腦

有得揀真你咪撚住公屋

Me I大

我asso仔 讀緊social policy

無撚得揀

冇，我屌完之後報左警

係女朋友屋僅，佢同佢全屋人都迎曬，但我好肚餓應該點算

可唔可以幫it狗定番好小小既人工

首先 你要有$

出前一丁

呢個你同老細講
香港行小政府大市場

鏗哥二世

執女朋友一劑

我仲等緊收購

失眠，有無入睡方法？
個人好攰其實

奶條女閪水

冇

我諗住依家開始入紙輪喎

專業唱歌氹訓教 歡迎pm

係入就快，排十年啊ching

排到2046

我依家20頭、差唔多啦，到我30應該差唔多有人搵我埋單

點樣pm

應該都有雞胸食

一句道出問題核心

我同佢交換左contact
但我叫佢唱歌，佢屌我老母

好肚餓，但唔敢煮野食，驚嘈醒佢地

屌你老母係首歌無錯喎

又係呢幾個廢青

爬水喉落去

巴打你撞野

餅乾呢

落街買

廢青

我新加人

你

I'm so fucking proud of it

大家都係

新加入 啱啱翻到屋企出面好撚涷

係 今晚好撚凍

呂以村先生贏過食神挑戰賽第二

你可能話，

點解贏唔到第一？

因為呂先生既大絕手攪面當年仲未完成

如今呂先生既手攪面已經獨霸美食界

每條面都用捕獲等級4200既奇蹟小麥精製

手攪面以呂先生既80G臂力攪成

其QQ程度無法抗拒
每次步入大家食

我必先淨身

帶著感恩敬佩之心

斗膽地去order酸辣十三會手攪面走芽菜

我只有三十五之齡

卻能有幸品嚐千年難得之美食

十三會，每一會都獨當一面

肉菜均衡

請容我續一介紹：蘿蔔，甜美可口

吸收左美味湯汁，再混和蘿蔔本身味道

腩肉，肥瘦相隔

放在舌尖上

油脂溶化，瘦肉有咬口

兩者就像太極之道

相生相克

味道之中感悟人生大道理

過山雞，聽聞呢味菜係呂先生人生第一次玩過山車時諗出來既

食過山雞尤似坐過山車

時而平穩，時而刺激

過山雞外層略脆味濃

刺激味覺神經

內裡肉質鮮嫩多汁

味道穩健充實

每次食過山雞

必然回想起人生跌盪

亦想起呂先生沉實敦厚既外型
大家見面大家食

大家食面見大家

大家記住

無呂以村先生人像商標

果間唔係真既大家食

一次不來你錯過

兩次不來我過錯

來吧

怕去食大家食

認真 失眠點算好其實對眼好攰,但係合埋眼訓唔到

我都係

上面咪答撚左冇囉，有既話我仲洗晚晚上黎r水吹咩

點解你地日日都可以咁夜

點解咁多失眠撚

失眠啊

我都想知，今日特別囉

好凍，又跌左包煙

其實條好多條女搵我扑野先無得訓，陰公

因為我岩岩起身

我唔想搞大佢

買囉

我唔想搞大你

Show blocked user - 伐木工

其實我都一星期失幾次眠

7次差唔多

too long

Show 扑得 user - 林柏特

究竟晚晚同自己講要早瞓都係早唔到係咩原因

孤獨

你彈條靚女比我扑番劑，我比你扑番轉又點話

因為你咁樣講所以唔得

講冇撚用，要做

呢到買好貴
萬寶露12鎊

仲貴過香港

食煙自私撚

碌返3、4粒鐘差唔多架啦

點自私？

已經碌左2粒鐘

食煙 唔緊要 唔好係人面前食

佢要你一啖 佢一啖

應該都係話我地搞到佢地冇新鮮空氣之類
咁佢地為新鮮空氣
而叫我地唔好食煙又算唔算自私？

臭

我最鍾意打邊爐果陣周圍噴

訓先，攰啦唔屌西啦

見到個臭字就會諗起第二個字 有冇人解釋到點解

關我撚事

訓啦柒頭

Block左睇唔到

屌，你食煙影響到人地健康，人地唔食煙有無影響到你呀？

你屌鳩人就冇影響人？

冷靜啲 咁皮拗冇乜用 大家唔會說服到大家

無心情9up
lm 世界大戰

影響到你屎忽開花？

本身就冇可能說服到
食同唔食呢兩樣係矛盾野黎

唔係個個接受到既

鍾意食咪食飽佢，企定定打邊爐唔好做火車頭既我話之你啫

香港仲學人講民主
本身香港人都係獨裁撚黎
唔撚岩自己心水就唔撚要
唔要本土就係港豬，而唔係講道理去說服人
利申：本土撚

ching 好波

大把人打邊爐都要屌
禁撚完室內，連室外食都屌

食煙自己死自己事，問題係身邊人都受苦。有同事係個煙產，老婆唔食煙，後尾個老婆生肺can

我自己食點影響你

今日推得咁慢既

食煙真係影響人 利申 屋企有人食煙
聞到都覺得臭

你同佢識咪影響到

失眠 訓唔著 玩手機

推車咪快

你個名

你個sp 如何

為下自己身邊嘅人諗下啦，你食煙有事果個真係唔係我

訓唔著

你話我條女？氹返啦

唔鍾意可以離婚
大把人身邊冇人食煙然後生cancer又屈落煙剷到？
你話行街果陣d煙影響你健康
你屌撚左私家車先啦，一樣係奢侈品
D風一吹，乜煙都散啦
題外話，驚死既唔好去bbq，b兩個鐘等於食一萬支煙，好似係

我唔會係唔食既人隔離食

緊係唔係你條女 上次你話lkf 識果條

邊個 無個咁既人啊

繼續扮

但就算你幾小心都會d 煙吹向其他人

u know i know
but she dont know

不要再說了

分享下ok?

今日冇你咪咁慢 個sp你點氹返？

自己匿埋食

又唔會一兩口就毒死人

屌你班仆街 想搵計傾啫 又J擊我

巴打根本係神

睇愛情來的時候

食煙死開啲

岩岩比人屌完煙剷，要搵人發洩下

好啊 好唔好睇啊

唔好嬲嬲豬 講下呀嫂點

琴日無野做過左澳門賭兩手 係人生最集中 心無雜念既時間

其實點解香港唔整喫煙所
整左就乜事都冇

好掛住香港既人

搞掂咗 以後講野要小心了

番黎囉

聽朝番九點 依家仲未訓

屋企人又點呀？同埋你邏輯有無問題呀？私家車都攞黎屌？燒烤起碼係自願參與，唔鐘意咪唔燒

你移民去日本

結果呢？

玩埋先

我叫左你叫少d雞架啦！出事架嘛

點氹返佢

我之前係咪係譚仔食咗你地碗野先 你地要咁對我

Sorry，我全家都食 我地死我地事
私家車同煙有咩分別？
分別就係一個係代步，一個係減壓
但兩樣野都一樣可以搵野代替

同sp 食淡仔

移到我都想走

肉麻野唔講啦

講起黎太長
用軟弱，無自信黎形容

差1part就做完
聽日先做埋佢
訓

氹完繼續屌第2條女 呢招高

點解你唔講屌埋巴士？一樣排廢氣

又訓

咁你繼續俾人屌

我都無咩自信

有無人因為太寂寞而死

好難

我個心好撚痛

驗身未

聽日唔使開工？

準備去做鐵膠

佢好似放到出年

巴士某程度上係必需，唔係搵咩代步？
個個行路啊？過海你游水啊？
但你唔用私家車可以搭巴士

我失戀之後兩個月先黎料 寂寞到心up
點解巴打心痛

下一站金鐘

我係話你屋企人咩？我指所有煙產既朋友同事屋企人呀

here

屌幫你做助攻唔要 原本假如佢又入黎睇到你曬恩愛實暗爽

我咪比你地有排J

有邊日唔比人屌架 是鳩但
番工都要比人屌架啦
唔爭在

好煩啊我唔想覆佢

係下一站海怡半島

妖魔化食煙真係好煩

有仔屌你

？

多左la 私家車同煙比

邊個 肥婆？

sorry

毒撚最忌

住得避又點呀？

拿，咁你呢句同其他煙剷講

咪上次同你講果個
唔知點算好

梳牙陣間要屌aims老母

無人叫你入嚟

我好愛我女朋友 你地死心啦

Lv11?
你咪過左

覆到邊 我教你

有人要偷笑la

都唔係第一日既事

抵屌

悶嘛

係牙

。。。。寧願肥婆

你個心痛完未

ok 信你
但女要照屌

玩SP囉
我地有咩好玩

梳唔再搵你啦都係

not u

痛咩

幾時係到㗎你

你更愛你啲sp

諗緊 我女朋友去咗邊

咁的士又咩黎？厭貴轉車一樣得
但你養得車都唔會厭貴啦
你養架車仲貴過你飛的啦

一定要幸福

佢約我 然後我無視佢講第二野 之後佢話我藍剔佢

講嚟聽下

未出世

早晨

去左玩者

你人如其名

學你話齋 「悶嘛」

比我我照藍架喎

唔夠你黎

咁就叫妖魔化，你無野呀？

一定好似我咁乖 放心啦

咁你係

把口毒到
有女真係

做乜突然咁撚多人

oj 咁我照藍

岩岩去左打機咋
順手叫媽子寄信

我屋仁得個4郵票
係咪加左價好耐

因為有我

你有車有樓 怕咩

stop 煙民 同非煙民有咩好嘈

又唔係做火車頭，又唔係大街食
點影響人

上面講咗

唔得閑囉

ff

報左驚 亂up 野

講咩食煙
我又講

識做

咩叫妖魔化

stop 左topic la

講食煙 好波

。。。。。。我唔知點覆佢好

起碼有先啦

每個人有自己選擇，又唔係作奸犯科

因為我上水了

仲差我轟6分 下場曼城

食一啖係屁屁噴返出黎掛

又話留名睇世界大戰

拒絕佢

有時住得僻連的士都call唔撚到，唔一定係奢侈品，好多時候係必需品

要果位人兄等咁耐

其實我唔知 我屋企有就拎嚟用架

。。。。。佢知我有毒自在家中的習慣

煩了

有女可恥啊你
利申唔會抽你水

呢個好笑

約你做咩先

阿古路復出

玩撚完

咁係你衰 太毒比位人入

咁快咩

秋Ching ho ball

了解

可能巴打係幼稚園上連登呢

oj 收到 做人要果斷啲

其實明天要早起

希望贏

問左個女仔話31號可唔可以約你出街 但佢已讀不回 有keep住傾開計 未算熟 係咪等熟d先再約出街

抹黑宇宙了

算把啦

咁如果你係咁有品，完全影響唔到其他人，我為我盲鳩屌你道歉

未出世 但點解我見過佢

咁都兜到 抵你有女

咁我又問一句，有幾多個住到咁撚僻？
唔通真係住撚到深井沙頭角
我又真係叫佢慢慢坐小巴咩
但問題係在於，大把人唔係住到咁僻

我俾兩個八算
陣間彈返轉頭就柒碌

禾決定支持49000

總之唔係SP

正常啦 如果冇感情好難約喎

早訓啦你

對唔住 唔玩喇唔覆喇

4場啦

鐵腸

..... 喊了

。。。。。。。。。。。。。

你係咪就係約cream巴果個

贏鏝

Sad

你係咁先

訓啦

Me呢度出哂名好人

驚閪呀 我曼又贏

你同SP啲感情一定好好

唔係停5場咩

Game over la

好多人

sor囉真係唔太鍾意出街

0900 wake up

十卜

嗯

我買49000嘅手信俾你

膠巴睇嚟你近排心情唔係好好喎

無咁多

我都想知依啲點計其實 等我下次寄番比你嘅時候去郵局研究下先

係咪應該等熟d再慢慢黎

Yes 十卜哥師

我轟幾時輸

緊係啦

請合上眼睛

又講sp

唔緊要啦，都坐到冇態架喇

屋企人鼻寒好大，屋企無房，好難頂

有關食煙
唔好噴落我度就無問題

31號當然同熟人過啦 唔熟尷尬到

高daddy 話驚閪咩

。。。

我都未撚打柒你
算係咁喇

問題係車既意義功能同煙根本唔一樣

快啲訓

Daddy好野

叫醒佢 叫佢俾你訓著先

琴晚你講完呢句之後我就訓到1點先有返知覺...

今年唔洗自己過

你連我地老母都岩？果然係食家

又想我講真話？

希望至少贏埋成督屎先

我要8點起

仲諗住出年見

岩岩打左999

唔係唔係。。。。。

...later

開定post都得

快啲同四眼巴打相認

我次次都同你地隔幾尺遠

係開心嘅

本身以為打般尼會豬

呢個又唔會

食咩煙

我屋企一入門口四張床 i know,that feel

直頭outdoor啦

。。。。。。。唔係唔係 我知佢id叫咩名

煙味真心好撚臭

嘩 呢度好多人

冇撚左costa，又場場出金章
同打少兩個冇分別架Ching

岩呀

31 號做咩事 個個月都有架啦 有咩特別

我同中學同學過

黑甩打手
有時黑冰

我係新人

唔想比人約既話有三個選擇

一係沖一個永遠沖唔完既涼

二係食一個永遠食唔完嘅飯

三係訓一個永遠唔會醒嘅覺

咁撚遠呀，記得幫啲煙綁狗帶

其實我唔否認

個個月都有

食完你就唔覺

Ok la

薄荷煙MK

威威豬喇 捕埋人地上連登

50 步笑百步

我個人本身都臭

你肯定每個月都有31 號？

純煙jj?

Sleep 88

肯定了

Good night

早抖

Sp

紅萬 中醇 醇萬 davidoff紅我都OK

又瞓

唔想人地覺得我地識既
眼光我受

31同老母過 之後返去瞓住覺倒數

真心臭

紅萬

我每個月嘅31號都會送份禮物比我女朋友

。。。。。。。。。。。。我上 佢先知係咩

肥婆夠臭，不如你谷肥自己，咁你就唔覺

巴打我地好似唔係係同一個世界

利申：咬緊支紅萬

認真 關我撚事

唔會試 多謝哂

你個名正到

肥咗

唔好撚試

我追龍咁吞返添啊
梗係問左先食喇

咁你每個月都要買好多份

戒唔到

唔食煙既真係討論唔到

你開話題傾sp

依個好笑

可以屌鳩我地煙剷

對人影響力咁大

煙剷

2點幾醒咗，等返工

係囉，真係仆街黎

屌埋屈鳩我有sp

邊有尾

我幾撚時有屈鳩你，你自己講架

沒有sp 不了

要等幾耐

咪就係

早死遲死
不如食多幾飛早死早著

係咩

拿神女今次我都唔幫你喇

我都係咁諗

又唔係嘅 我啲同學都有上隔離登同lihkg 可能唔關我事

邊個說服我去試 我要佢隊撚左枝煙落肚 先好同我講要我試 咁鍾意食 食埋落肚

屌你啦

Ching Ho ball

咁做就岩

講真話姐

哦 原來同學黎

我係話食煙影響到人自私撚，你煙產但係影響唔到人，我屌錯你咪sorry

講真話都要屌鳩人，惡過狗

31號留係屋企先係真毒

唔可以呃女朋友

一就係朋友 一就係同學 總之唔會係SP

冇要求過你sorry，普通討論下
唔好傷和氣

Sp呢家野問神女巴打

ifc啦

咁緊張係咪sp做乜

哇 依到好熱鬧

1001